講到底都係原味葡萄適最好飲

有冇飲左可樂味葡萄適？

如何

。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。

原味最好飲，
可樂味好似一種放成日流晒氣嘅可樂

每次大醉之後，都飲原味

如何評價？

可樂好太多
其他味次次都飲唔曬 好難飲

同意

利申未試蜜桃

橙味最正

Extra最正

識野, 長期有存貨屋企

以前有薏米味

垃圾

只飲extra 其他唔係好提到神